(馬後炮)恆指反彈頂已出

今日守唔撚到31500以上
意味31799就是今轉反彈浪頂 （33484-29129)*.681+29129

9up勿認真

利申：燈王

0.618

又想燈

浪底
31791-(33484-29129)
🤭
信則有、不信則毛

對，打錯

圖表派會win嗎?

你買左邊樣
你好似淡友黎

睇圖發到達我做撚咗香港首富啦

有AI mon post
佢講中左2/3 睇下會唔會中埋其他

世事往往就係咁

底已見，入貨好時機

大手入貨